[PC/PS4/SWITCH] Warframe/戰甲神兵討論區 (22) 齊來做虛耗師

請留意此驚製作公司已經俾騰訊啱啱收購咗, 由於係免費驚, 所以盡可能罷課嚟用盡佢哋資源

7/14最新甲Inaros Prime+Karyst Prime + Panthera Prime

Xaku甲

-------------------------------------------------------------------------------------------

中文版wiki:

英文版wiki:

pc/ps4 warframe market非官方交易估價區(含riven交易):

另1個估價區不過冇咁準確:

Riven(紫mod)專用非官方交易估價區:

俾你參考人地既build同自己配搭mods:

幾好用既即時資訊:

請新手們先閱讀
新手們溫馨提示:
置頂: 呢度唔會提供任何group/群組
1. PC/PS4/Switch係分開伺服器 (PC帳戶冇得再過去其他平台), 前者更新最快但係多bugs, 後者穩定d
2. 新加入又怕悶想人同你玩請先講明你係PC/PS4/Switch, 再放低你既id
3. 新加入怕追唔到進度? 放心因為無嘢係要追, 所以盡量享受隻game
4. down完game唔知要做d乜?
a. PS4有免費白金(game錢)攞完就盡留嚟開倉位..因為初期你個倉係會好有壓迫感 (如果你諗住課金可以當我無講過)
b. 盡量開星圖同打主任務+搵個氏族入住先, 有好多武器同裝甲+拎齊wukong藍圖合套黎推圖用俾你過渡初期
c. 盡量升段位(mastery rank), 因為有部份甲同武器有最低段位要求, 升段位方法係升你未升過既武器/甲/寵物去到30lv (重覆升同1樣嘢係唔計) 只有prime同特定物品可以用嚟交易 ...但係升過既裝備係唔可以攞嚟交易. 商店有得用credit買既武器盡買
d. game開始有得俾你揀1隻甲嚟用...建議揀excalibur(用劍)之後整rhino同入clan整隻wukong可以用到2046
e. 開頭有用武器建議(一少部份): (主武) Hek Boltor Tigris Grakata (副武) Lex Sonicor (近戰) Atterax Galatine
f. 連twitch拎twitch prime送既野先
g. 得閒做下午夜電波任務, 電波幣優先換光環mod(speed holster, energy siphon, steel charge, enemy radar, corrosive projection)>武器藍圖>泥炭萃取物)
5. PC想入CLAN嘅巴打揾clan名 or
PS4玩家可以同我講, 留低id就會加你
Switch暫時太少人口所以幫你唔到, 不過有問題都會盡量解答
唔好問我點解冇xbox, 人口仲少過switch既嘢無人想知

新po lm

新手考段位9好難

救贖者或影生幫到你

難以置信 仲可以開新post

難以置信
第5個回覆就見到你個名

lm

佢話The melee combo system update got rid of Venka Primes improved combo tiers prime affect which not only heavily nerfed Venka Prime

咁姐係khora 仲配唔配venka prime好?(有venka riven)
google唔到其他相關資訊

定係我有Halikar riven mod, wikia寫1.44 disposition

Halikar>venka prime?

換左張SD卡先裝到個hotfix
差d要棄

有得用照用住先囉
怕咪賣紫

khora用五星紫卡武器，venka就咁斬，top tier黎

好唔開心被終國收購 ，7 年既心血

基本上都預定玩爛wf,無心存過希望

希望仲有game可以做到呢個規模

留肝

冇玩好多年，裝番都冇哂啲好友，完全唔識玩咁

正常

de根本強姦緊部switch

係有5個窿嗰d塞俾貓甲就得㗎喇

想問下有咩武器推薦俾Mag P用

有無人可以帶我中斷戰？
PS id:JWCK048

ok ar

新手想問下
如果想整Wokong Prime甲
係咪要段位5先整得

yes

而家咁多大陸玩家， 大家通常會轉去咩區 玩

做咩要轉區，佢地又冇開掛
btw, 殘體字真係好肉酸

梗係北美喇...做乜要同班vpn垃圾打機

真

邀咗你入氏族鳥
事先聲明外國clan嚟
唔好打星星字

巴打應該都係用vpn先冇遇過係門前十分鐘都唔開門

北美，但自己network有時shortshort地整到勁高ping rate，唔敢做host

發現riven silver 唔執佢一陣,佢會自己消失

打左場ophelia, 打算等有charm buff再去執,點知等等下粒silver冇埋
有冇人知佢幾耐會消失

暫時真係無人+無資料講過會時間後消失

真係好撚黑人憎

發現steel essence 都會消失 不過唔知係因為地下太多野定係時間原因消失

咁我勸你咪搞咁多嘢直接執

終於爬到上29

我宜家先的起心機買集團武器

baruuk 4技遠攻唔食count combo

1把都冇買過..全部換返嚟

升6集團

武器換武器咪得...駛乜咁辛9苦

以為咁勁升六個

想問轉clan洗唔洗退咗原本個clan先
想入hk人clan

PC id: munchkit

係公頻叫左勁耐都無人換，加上集團我升爆左4個，唔想reset

同問，有無香港氏族收人

我地個clan就快起好 可以入左dc群留名先

升４個叫正路
６個係玩自己

請問今季電波會幾時完
依家先5LV想拎29LV件裝飾

性誕前啩

電波act5未

我估10月

終於揾到XAKU既用途

helmith 佢全部100% 食飽個時
係咪鳩注入d技比是但warframe 令helmith肚餓再餵佢定點?

我仲未得閒走去研究佢個19系統

唔洗特登鳩注技，1日餵helmith一款warframe，當儲定技，我餵左10隻多啲晒warfarme都已經升爆左

真係入都未入過去

lee個我次次都有去，搭前個大房到近天花都有個房

處死印記秒速被nerf

冇玩一排，依加有得換技咁開心

好彩乜柒都未升

表示過程好很痛苦

in美帝we trust

de好似係加拿大

你無錯...不過你入得美國佬市場就要除定褲

新po遲到留名

What are the rules of this game?

getting bugged

呢隻礦咁春難挖挖咗成粒鐘得6粒

靠祭壇+機甲去iso vault 刷會易d
一係白金同npc 買
依隻礦cls

冇雙倍照帶隻貓去掘冇難度
橫掂唔係要好多

有多無壞
I族KITGUN都未出

到時又出隻嘢俾你打倒屎咁跌俾你㗎喇

不如出左湖入面既蜘蛛先啦

新手打完內戰拎到第一張紫mod 應該賣比人定係自己洗好？
d 赤毒難唔難刷？

賣
唔難

呢粒礦好似都要用嚟整機甲

靠祭壇最快

祭壇,無機甲既話可以考慮搵人組隊4人刷
VAUBAN SPEEDVA PROTEA 加任意
刷返一粒鐘應該夠玩一世

nekros保你一世平安

之前玩到冇嘢玩前日先返嚟玩
個iso vault平時多唔多人叫組隊刷？

有無人(PC)要開過期relic 古紀S9，後紀S6
個期無玩爭一個parts

北美服就唔駛叫，直接接任入就有人衝入嚟打
不過要刷嗰D都刷完
所以以家打ISO多數係新手
SKIP VAULT 刷MOD喺頻叫會安全DD
有時間就3X分鐘刷哂3個VAULT
有經有資源有MOD又有老母幣

叫佢打8X6X會唔會快好多

1張圖SUM UP哂成個DEIMOS

講開又講支那入侵左繁中頻好耐
rule 仲講明唔可以用武肺開玩笑
咁煩就唔好再出瘟疫之星呀
玩家實用黎惡搞

轉下個思維就會有得繼續玩
唔一定要堅持嗰1，2個字

巴打想問多樣嘢
iso vault刷祭壇個打法係咪入到去唔開房淨係企喺個祭壇上面打怪

開房係大包圍乜都刷
唔開房齋殺NECRAMECH係刷MOD

PS4: Scorpylight

新手， 想入clan

嘗試今晚加你
因為以家個族都滿滿地
不過都可以踢走啲冇ON既人

咁啲素材係小怪跌定靠祭壇噴

用amp開祭壇
等小怪出黎比祭壇發動效果先
最後用amp/necramech殺

vome祭壇最好 可以直接殺
其他要等
Netra 同 Xata 有Bug見到直接skip

唔該巴打
依家仲捉緊啲濕鳩雀

暫時加唔到人住..要再等夜d加到再通知你

最麻撚煩係佢哋

考眼力
隻雀隻色同個天差唔多
有時搵到打中咗就跌去啲執唔到嘅位

好嘅~~~~~~

想問問抽完技係咪可以無限咁用？定要再抽多次？

其實佢呢個系統仲係有好多要改善既地方
等佢改下先再研究都未遲
利申：插完個件入飛船就放置咗無再理

一日一隻wf餵滿佢

乜都唔理
喂飽先再諗

鳩餵已經9lv

用Xaku果陣發現用翻滾有特殊動作啲甲既話會成日用翻滾

最煩膠既怪

連d聲都煩撚到癲

cls

for 深潛人仕
Sep 29 unvault

嘰~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

痴漢stalker都冇佢咁煩膠
起碼叫有d嘢跌下

呢隻濕鳩嘢成日同地下伸出嚟嗰隻combo
極速被秒

地下隻觸手怪都仲好d
呢隻撚𨳒禁飛怪喺你捉緊d畜牲嗰時真係嬲到想掉掣

啲necramech mod咁鬼難出嘅
打咗幾日 T3 iso vault 都唔出

我咁耐都係出過1張intensify咁大吧

癡線啲聲望多到漏出嚟
可以用聲望換嘅又得幾張

e。。你講完再去睇原來有得換
再發現我唯一嗰張係streamline先啱

係呀，但換完嗰幾張之後剩低嗰啲就要刷到2046

其實格鬥系嗰堆可以唔駛理

我想要效率、護甲、盾、能量、範圍嗰堆
格鬥系嗰堆應該下一隻近戰機會用得到

淨係要招4技就得喇。。。仲搞咁多jm9
銅銀mod都好易搞得掂，有多交易就得
金mod真係最頭痕。。最想要+100% engine嗰張

4技少咗效率同張100%能量差好多呀清

相比嚟講真係效率緊要d
能量就周街都有人搶緊

都幾on9
上年唔知12定今年1月先fix咗mirage + hall of mirrors 個 team kill bug
依家又用另一個形式走返出嚟

情趣玩具表示可增加大家投入感

越改越on9

見把Sentient Arm-Cannon幾型,點知要過咁多個任務先有得整

沒有免費的午餐

騰訊收購左就即開發Nezha prime

之前俾人插隊

真心其實無關，論次序佢仲先過inaros

終於加到，等咁耐唔好意思

正。 好想狂升level

幾好睇

我都係用返 deluxe skin 算

X2

咁唔係既... 三個月到啦嘛咪出新prime囉，出nezha係正常次序

不過隻眼係咩事巴巴托斯？

睇心情得閒轉下

下水道卡G佬 bug fixed
睇見班友卡怪+用 macro afk 掛機打8 9粒鐘仲要咁揚周街講
只能講抵撚死

永遠都會有班傻9出嚟柒

愈餵得多就愈多花的樣
我餵咗4 5件得1朵

1件1朵㗎喎
相入面條友餵晒44隻

我都全部整晒了，係等佢吸收要cd
1日1隻

無乜動力餵佢
攞完rhino招技已經當完咗
有得即整嗰d就整咗，煩到要攞分嚟同simaris換真係唔好搞我

以前砌過trinity prime，想問下宜家有咩甲係勁

#1 有link

唔同甲對應唔同場合喎，生存/防禦我鐘意用wips,放個魅影輕鬆掛機

雖然我自己都好憎
但wukong prime 算係最通用同最撚懶西既甲（通用 但任一方面都唔係最勁）
solo 可考慮
野團見到人見人憎但阻止唔到

馬嬲可以話係間諜最勁
但我鐘意老土既limbo 多d

我自己都唔鍾意用馬騮，淨係用loki

endgame 甲

PC 新手想入clan +1
係game add 咗你friend

馬騮 水母

勁正

馬騮唔係改弱左咩

d 人腦殘play 唔斬1技都係勁

間諜係因為馬嬲同時識隱身+穿任何detect 光線

太過萬能+容錯率極高
揀啱身上所有武器認真咁玩呢件甲無可否認仲係top tier

今次奸商

好想要PC張金MOD

umbra bp

正播 拎番出黎用先

幾正呀真係腳踏風火輪

暴走鞋

10 個月冇玩
依家想玩返
有咩要注意

注意要更新完先有得玩

shedu定 tigris prime貴d?
諗住用tigris prime set換shedu set

tigris p

真野黎？
咁fortuna隻野咪變垃圾？

shedu多到垃圾掉

好明顯係玩家P出嚟啦年經post嚟

係咩
上網睇話要去Sentient Anomalies打Symbilysts
仲要係rare drop,要打成幾百隻先齊件

因為有個活動打完你身上會有幾十把

個look想點

我知
4,5月果陣有個活動,但我今個月先玩返

當時所有人打呢個活動仲勤力過返工
所以shedu個價位起碼成年後先會正常返
不過前題DE講咗個活動會再出

我都miss左，搞到要打夜靈攞賦能

正咩常
紫又nerf
把野本身又未去到top咁勁
仲要紅槍早期有bug可以放題咁刷
升內蘊順手都跌三四把啦

買算啦
40p內變得齊

回魔果粒已經唔得

講緊shedu
賦能等下個大event囉

賦能40p你諗下好喇

淨係外型fashion frame嚟講係有生存空間既，其他就算吧喇

武肺之星變左farm老母幣

真係冚佢個家富貴

的确有d垃圾賦能滿lv唔洗40p,eg蜘蛛點知佢係講把槍get錯

負評係俾殘體字

我都試過拮中兩下

Never share password with other liches

新event點刷

有咩event

Deimos老母token瘟疫

鳩接任每場55老母幣

係prime 甲來臨之前叫定先
nezha is a trap

係in game chat 講既話會有傳說中既kickbot關注你

ban到你2046

新手應該玩主線定同人玩
隻角色好薯

#1
玩主線熟集下個系統先

ok

係巴哈見到

7日經驗加成+武器欄位

最近玩返2個星期左右我啲武器好廢

個個起手勁咁無人玩喇

有心刷好快升到套刷料用裝

舊個d fulmin, acceltra都仲係好用呀
想打高級d先要用近戰

其實好多都仲係好好用，最大機會應該係mod問題

仲係用緊鏍釘步槍之後合左把科林斯盡跟人MOD覺得幾好，但好多場都係隊友高輸出好多

活動武器有能力就打下，過渡黎講唔錯（內置藍馬）

把光子槍？我舊果把forma 左4次

新舊除左射速分別唔大

大佬可否加加我
ID:benii01

我哋唔係de唔識讀心
個個都唔講玩乜平台

兩年冇玩 玩番好似唔知做咩好

Sorry
PC
Id:benii01

打萬聖節event攞幣換哂d獎勵先
未打到就推主線

個頭收埋係心口入面

cls系列

外型唔知jm9

裝個forma 再刷

想問下依家邊度刷錢快 就快冇錢升mod

railjack

一陣去試下先

如果仲未有得打仲有冇其他選擇可以刷錢

neptune index

小朋友邊有咁好身材

終於30

有exca prime?
我齊裝都仲差幾千

即係你未齊裝
齊哂岩岩好夠升, 有Exc P突2000經

無呀 要乜鳩都升曬先岩岩好30

red veil gian point最快

就算console都係啱啱好

佢好明顯仲未去到爛船嗰part

太耐冇玩 頭先先係個自己個公會仔整完個船塢 之後又要起研究果個野

咁真係祝你好運

用肛去換船

下一隻甲Lavos

mirage deluxe

係愛呀哈利

拉咗兩個roommate入坑

2個世界嚟

點解成日刷番黎d錢同加落account度d錢果數會唔一樣

無圖唔識答你

正呀dllm

又想呃我啲 p

jeng
想買

infested kit guns

不過通常呢d嘢裝完都會有手尾跟

chroma rework

終於上到30

點解harrow 系統可以咁撚柒難出刷到想email 屌de 老母

first time?.jpg
試過好多次，之前唔記得farm咩，去kuva要塞間諜farm
farm到好似自己屋企咁自出自入

defection 2個系統我都係3場內就出

日日用最少1個鐘刷4場乜撚都冇，場場殺隻狂燥g佬又唔出ash 系統，真係明點解人地玩打機浪費時間

de系統表示呢隻驚要乜無乜，平常心

我連打第2次隻黑白都係30場內收工
暫時打得最耐應該係gauss protea xaku

呢隻閪野真係刷到我火滾，肥仔果啲設計叫哂時間打但打完就有，protea就好簡單係單純我廢打唔到system 果關75隻，冇野好屌

屌你老母叛逃啲on9 npc 成日卡住/兜大圈過黎，行得又慢，仲要將部件放落呢關，跌率又閪到仆街，平時根本冇人玩呢個閪任，平常心者係唔洗合呢隻

用vauban打呢關輕鬆0難度
更新完之後都冇再見過有卡住
再唔係放個箭嘴喺佢哋腳底送佢上西天
肥仔我中咗75％白金直買算，嗰3個任真係on99

肥仔個3個任就真係單手玩都過關，全程近戰重擊打地下就完
我已經用緊wisp大把血+加速，但都要曬你14分鐘1場仲要望住啲npc 柒柒下咁行

都好過octavia嗰堆硬屈你20分鐘

呢隻我未刷刷到harrow 系統先

DEIMOS: ARCANA
coming this week to PC

gara把劍

唔敢download黎用

廢武系列

玩命玩家

個arcana iso vault好拖時間
刷到2046都未齊武器部件

要打d乜我咩都未知

支新arm cannon好似幾好玩

聽人之前試用好似冇想像中好用
反而個kit gun parts有啲興趣
不過又要farm新素材

希望之前打落嗰d夠用

有新魚

PS4幾時先有

等pc debug完聖誕前咁上下

睇落幾好睇，實戰就.....

唔爆炸好低傷喎

所以真係得個視覺效果

條友純粹曬命整到隻甲幾靚
不過又真係抵佢曬

sor
支arm cannon好玩
仲幾高damage

勁過Shedu？

我覺得差唔多
新arm cannon用散彈mod
正常射擊傷害普通
滑鼠中鍵先高damage，仲自帶病毒傷害

想問下有冇咩武器啱Mag用見人用波波招技啲子彈係咁轉

把武器有穿透就ok？

最好有

真愛

有無公會加新手呀?

唔講你id/玩乜platform點加

ID: yinza1

有咩網可以買帳？想收個帳玩

會唔會出多支grineer arm cannon

睇DE
始終係新類型既武器

想問下 苦痛德特昴呢把子彈係咪有穿透？想俾Mag P用

呢把冇

想開steel path
但係推星圖又好煩咁
貓刀用mire定prisma skana好？

貓build如果唔推到極限有可能打唔郁
同埋攔截嗰d煩場
我用隻vauban+lesion幫我解決咗8成既sp圖

有冇build參考

兵器譜又有update
Aceeltra跌出T1

Archgun有邊幾把勁？
除左imperator vandal, velocitus, cyngas

kuva ayanga
mausolon

跌咗好耐喇

console有update啦

呢百幾p真係抵俾佢

同場加映Deimos arcana新bugs

nikana vandal
acceltra vandal

反而我今次deimos叫正常少少
係打t2 iso隻豬閪juggernaut成日卡喺度

唉新isolation vault幾時簡化
流程好撚on9唔想刷

係12分on9

solace skin黎

搵蟲仔同綁人打果part好撚on9

Warframe上Epic game store
用佢平台開game有新既免費組合包拎
有好正既武器skin

不過不了，我寧願之後全平台出比錢買

有冇railjack avionics同部件配置參考下

dllm打完3個隔離庫之後第一個任就中bug繼續唔到落去

渣

tennobaum !

都仲係要打完iso先

Tennobaum
收完兩個架仔fd禮物但係回唔到禮
屌

一層囉
ok啦

點解回唔到

佢兩個block左唔比送

又要爆肝了

rjj終於肯出command

rjj開始睇落好玩
希望出d新battle avionics

想快d同班lich群p

整一船kohm lich
見邊個殺邊個

pc咁快有新活動玩

debug event

最重要嗰張吸塵機mod幾時先肯出

star war opening

成粒鐘先得2000粒

新event sentient control 個%係點計
6000分開始好似加得好快唔會跌

長到

鋼韌金星裂縫
想刷toroid+精華
有冇build參考下

換左一兩件先發現原來rotation會出parts

頭先去金星度升隻mech
4條友打profit taker phrase 2
有2倍寶我跌咗2xx粒calda toroid

新event又要農到仆街

畀機會你練necramech已經叫比isolation vault好太多

改完都唔想刷，一鋪快極都差唔多半個鐘

其實練唔到幾多，你本身如果唔齊mod又無乜點forma 過，入去真係會𣊬殺，或者扮晒嘢靠隊友

搵唔到文個亡骸機甲點樣入手
全部都係教人打parts
但我連本身隻野都未有
要係邊到接任架

Deimos
開左火衛二做任未
解左second dream未

解左second dream之後要點

做左deimos個集團主線任先
開完necrolisk之後
有個位有個暗門
變指揮官行入去就可以搵loid開necrolisk集團
再慢句刷isovault拎d濕鳩matrix換集團分
再換藍圖

喺necralisk用個operator入對門度揾Loid

搵到loid了唔該巴打

25p收

舉報你

人地標架
0洗0rank 25p

唔會再有ss再來㗎喇
太撚過份

唔係SS地面太垃圾懶刷
而家應該齊arcane用
傻鳩先刷夜靈

ss地面係最好刷

好攰
一輪十七
行黎行去開mesa技

我係最舒服既nova同limbo

太空其實未改之前用limbo仲懶, keep住開42技全程掛機

ss太空bug撚到唔想玩

新活動農完充沛就收得工

好彩之前爆完肝唔駛刷

lavos個新頭望落好似自護d渣古咁

我係咪做錯左啲咩?點解心向果個咁撚難出

呢隻驚有探測器，越想跌既嘢越唔會跌

趺到以為我自己打錯任

刷庫入房開埋loid
好撚多
刷到你唔想要都得

Necrathene on99

nova真樣幾柒下
拍得住fortuna face reveal

necrathene真心仲閪過thaumica
開nekros+隻貓matrix長期每樣keep住300以上

我淨係唔想再聽到佢把聲，煩過閪

平日用都唔洗咁多
iso vault團又多
掛機任刷咁滯

Necrathene尋晚入一場鳩掘
半粒鐘夠左數

打完d武器圖已經唔撚想再打個垃圾iso, d arcane又可有可冇

kitgun arcane唔差既
甲arcane就廢

以家長期用住支sporelacer手槍屌打
有pax charge已足夠
之前開到張vermisplicer跟住同人換咗張0洗sporelacer返嚟

買完pa包先見到DE有另外比經驗加成

PS4新手，想入氏族
PSN：lokxxd

added

入左

超on9，頭先打新event打到第35圈差一圈，有2個隊友竟然走左去，其中一個重要係host...明明連個控制都唔過50%...好彩無中host migration個bug重新開始所有野，清埋最後個圈去

Voidrig大技把野咁大力既

自己host是常識吧

但host中bug就仆街，唔係host都有機會extract到，host就

呢舊野點打 唔見有寫 其他關全部都係槍管
(其他齊哂)

清場神武嚟

狂打隔離庫d機械人隨機跌

冇分打level幾？

冇

necramech有咩mod係必落

初號機就streamline, flow, intensify, continuity, vitality
forma5次就裝埋thrusters, drift, hydraulics, steel fiber, redirection
最新更新就裝埋rage

係單機game 定可以 組隊刷任?
咁啱見到youtube有介紹 想玩吓

單機又得組隊又得

有冇氏族可以帶下升新手4段

咩平台
有冇id

Gauss好撚正
三技轉Eternal War割草
幾爽下
有冇其他build岩？

Protea除左四技換empowered仲有咩岩用

eternal war唔係mod嚟㗎咩
protea淨係要佢3技就算

PC 3段新手 會唔會有氏族收

咁我拎valkyr招war用唔通唔拎埋個augment咩

試下擺低id

成句連埋我睇到gauss好撚正三技轉Eternal War割草
睇到黑人問號

protea一二技都唔差既

harrow 2技轉gauss技勁好玩

硬係有陣柒味

好過原版

原版條粟米先係精粹

FLOX Syandara/Graxx Spitefire Syandara/Surator Syandara?
邊隻會夾d?

眼殘睇唔到分別

DE根本迫你買skin，個skin型好多

PC 唔該師兄

ID : DorDorCiFu

買啦百零白金姐 ，型好多又易襯色

一出即刻買左，fashion frame 先係真正嘅玩家

新甲正
厚血又厚甲

用到隻game收皮都仲未用完

心向打隔離1先有
心道就隔離2

想問mag 招二技係咪有bug
明明duration 有10秒, 但係用係怪到得4,5秒

你開咗幾多次，同一時間最多開3嘢

一次
係simulacrum試

duration未完隻怪就死咗?

想問下新手打唔嬴木星接合點應該點做？
次次破到佢防我都已經殘血

依家有mag, rhino, oberon，整緊nyx
武器用緊螺釘步槍

唔係
係佢開完招技 個時間都係show 得4點幾秒就完
超怪

要睇你有咩mod 喎

係咪咁

新手建議升隻rhino 用反應爐都唔怕會晒因為 rhino 對新手黎講好好用
破損既mod唔好升, 谷高血同護甲先(唔係護盾), 同埋要係午夜電波到換D光環mod 可以加容量, 今期有鋼鐵充能啱rhino 用

武器mod 可以升左D元素mod先, 膛線呢D咁多rank 既mod 遲D先慢慢升高,
Rank 5可以整把伊格尼斯用住先 可以pro 9 shoot

新手最重要都係升rank, 收集下mod, 打下D 系列任務同開星圖
呢隻game 既遊戲內容真係好多, 輕鬆玩啦

有氏族可以入wukong用住先
正手用近戰,分身長用射擊武器
到你刷到料合把伊格尼斯/迅發電漿炮之類快刷用槍
就可以開個build空左近戰欄
直接正手分身鳩射刷關
大部分任/關都用得著 無近戰wukong
可以考慮下
呢個build刷指數高階可以用d音波類projectile槍(輻射爆傷軸)或者爆炸類projectile槍(病毒火/切)之類
兩三輪出黎入返咁
幾好刷

新玩建議
起手開夠四格frame位
一格拎去升完喂helminth/儲MR
剩低留比VOLT wukong/rhino Ember/Saryn Ivara/Equinox任揀三件
基本上好夠用
起手揀左Excalibur既
開完Sedna junction就可以掉比Helminth

有資源就可以諗刷隻Farm料甲
Nekros/Khora
或者Nova(要有人同你夾)

無玩一排 想問下依家有咩好玩？

登入咪知

甲
船
肝

幾時炸死件垃圾

又一隻不死甲

Chroma Inaros一齊失業

大家點睇TENCENT買起左WARFRAME
佢地話唔受影響獨立運作 你地信唔信
btw WF本身都賣左比另一間大陸公司好耐

之前係賣俾掛名香港公司
今次係明過俾支那
game入面照打8964都仲未世界末日
個人覺得game照打，唔課金係完全冇矛盾

我想問下點解火衛二釣魚用埋魚餌都唔識出魚嘅？？係一條都冇

間唔中都好似會有呢d情況出現

金星都係
門口對出chok極都冇

聽講開始ban緊d 不恰當武器/寵物名

刷在成個鐘乜都冇

係就快d幫我脱苦海

new boss

Deimos 好似未有好似Tridolon同蜘蛛咁既大boss可以打？

應該會係繼吞拿魚後被遺忘既地方

我把zaw叫Winnie the flu係咪中硬

睇款真係要1月尾

dllm終於唔駛再見到玻璃同d煩膠對白

入倉鋪咗塵好耐把嘢

個活動刷到訓著原本仲諗住換賦能，結果都係用白金收

啱啱整好Nekros，我想問下開3技係咪得我自己可以執嘅嘢變多？
對隊友有冇效？

佢招3技係drop rate提升，所以全隊都有效

nightwave就完,我仲係25lv

好似你清晒lee個星期個啲nightwave任，會出返之前未完成個啲

會出但係唔會一次過出晒俾你，好似係

孭住幾舊屎係咩玩法

冇波慘d

快手做到今個星期果堆
會派返未做既比你解

shedu係咁打到重覆part

同人換

傳說中既機械撚？

笑到仆街

尋日先開始挽 想挽人一齊打 自己打好悶
Pc
ID. joejoe9696

隔成個月先出

起碼唔駛被試bug

六年幾無玩近排玩番
想問下loki prime同螺絲步槍prime呢d係咪變哂做垃圾
而家重玩完全無方向

可以咁講
真係唔夠打先再諗堆mod

CLS

打完SS既話呢個活動真係無動力去刷

泥炭萃取物邊度有得刷

冇開幾日又中多次75%

除左做Sabotage任開晒3個cache去抽但極低機率同嘥時間，基本等下轉電波任到時換最實際

ps 玩家 求加氏族
id:ooscarai
新手 段位4 用緊VOLT

今晚先有得加
volt你預開頭會玩得好辛苦

好吖 麻煩晒
有咩新手好推介
我見巴哈推介 Gara 好似唔難攞到

呢隻你有排攪
置頂pin有晒資料慢慢嚟吧

loki p貴到on9

等電波
或者刷平原食屍鬼任務

新玩可以撚住氏族甲
wukong/nezha先
易入手可以諗下Rhino/Nova/Wisp

賣咗幾套350-400p

switch版過左千啦

少數族裔係要俾人網絡欺凌

加咗了

thx
整緊條鎖匙要12個鐘

比起整套甲要72粒鐘濕碎喇

啱啱玩系列任務俾咗把回力標嘅物體 飛出去會爆炸 好爽

OV ps4 係咪都係有fps limit spwan?
最多都係21k聽鬼佬話好似ps5 先跑到30k一場

Xoris 索瑞斯
勁野黎
升完改完用到爆機都得

ps4最多36波

唔sure
暫時switch最高上到22k-23k
出怪睇清怪快慢,
同埋睇隊友企位
出怪波數體感少好多
隊型就3個企1個周圍走做energy pizza穩陣d

固定36柱
每條柱兩行血咁

我都係打過1次去到36波，應該係21k前後咁上下
齊咗套甲同槍就冇再打過，同ss比太過悶個打法

ss果陣得mesa同打眼忙囉
呢個全隊都忙咁
不過個個都係mesa位
悶到爆

原地機槍mech4技+fluctus
再加隻肥婆已經輕鬆屌打咁多波

基本上我都一個人用inaros+vizier
有rage同repair根本無敵 係20 波後開4前要開2

咁狗既
見d fd個個用protea同hildyrn做energy pizza派街打快d

WFM世界第一

乜柒都加對翼

vip 12

tk888

外掛狗

果時剩係合左loki rhino frost 呢3隻 prime
再加少量warframe
好似而家得番rhino有用
剩係做番佢d任務都想死

開頭有rhino都夠喇
再整隻wukong vauban mirage已經屌打所有任

wukong加招自動破解真心cls

冇架啦，慢慢玩啦wf急唔黎，除非你想用錢解決啦

warframe都唔洗急

Ember個deluxe skin好正，宜家佢個個skin都好柒

終於可以攞出嚟扮靚 今次係fashion frame玩家嘅褔音(仲有tennogen 20)

wuclone世界第一

舊deluxe個披風唔差

完全睇晒啲真正嘅大佬玩咩多，wukung 新手至中手最多

應該係switch版第一次有得拎snipetron?

Octavia Prime本體好撚hea

新update title&concept art

Zephyr 高質DX包

不過聽落rework完都好似廢廢地

有初音skin配prime細節

睇到以為隻嘢係變形金剛隻猩猩叫咁

佢都唔係第1隻hea prime
equinox 咪仲hea

頭5位都已經冇乜點用

sevagoth未出已經有陣柒味

出左再睇下點先
驟眼睇起碼好過Grendel

Tiger&Bunny/EVA/交響詩篇
sick ng sick

咁你俾塊滑板我算喇

以後加埋落railjack就真係揸高達

如果佢肯出，啲人一定買，淨係之前個skin已經好睇好多

OV個鳩頭好樣衰

呢隻revenant skin靚好多

PC新手係咪不斷打任務?

可以咁講，宜家無乜特別event，清晒星圖先

係咪升返本身D新手裝同甲就OK喇?
如果要課,課D咩

係咪自己打返單人就OK?

workshop有個仲靚但審美唔夠DE應該下一round唔會有

基本上全部關都可以組隊，但有啲關始終太新手，除左新手都未必會再打，所以無人打時好多時會變左單人

課可以課prime accessories pack

如果你唔介意可以用excalibur(中途有個任會送excalibur umbra)打晒全部星圖都得，其次基本上所有裝同甲都可以刷返嚟，prime甲/武就刷遺物開

新手嚟講可以先入clan，clan有好多裝同甲，全部唔洗用白金買，全部整用credit買

因為母公司上年俾騰訊買起左(本身再之前已經俾另一間香港掛名嘅中資買起左)，課唔課就睇你自己。至於如果真係課最抵係課Prime Access Pack同Prime Vault Prime(有甲,武,白金,裝飾)，或者等每日開game時抽中白金discount先買白金(最抵75% off)

Excal+Xoris屌打全星圖都得

即係課金果D只係SKIN?

Prime版除左個樣唔同，係會數值上勁少少

因為白金可以透過in game trading賺到，唯一真係點都要俾真錢買嘅係Tenno-gen嘅skin (真係skin，無特別能力加）

唔想晒時間慢慢打就用p買/同玩家trade

氏族係咪即係星圖道場入面?

個人太廢
9成武器都用唔到

not exactly
道場係氏族（公會）集會所
比你進行交易/拎藍圖用

rank一開頭好易升
到後面就好難升

衝主線送果兩把近戰可以一戰，然後刷隻悟空p,之後隨心

係邊到可以入到氏族

表示有好多留言睇唔到，大家睇路

?

即係你有機會同隻毛毛親密緊

而家Orokin Derelict係咪即係Deimos?
想入Orokin Vault就直接做deimos d任?

可以咁講

twitch drop?

件衫就電台，其他唔知

開始刷番d甲
近排刷左隻gauss 好撚過癮

Gauss係幾正
外型靚
又有得變身
套kit拎去跑圖減傷控場加攻又得
係差咁個全隊buff類技
不過都top架啦

可以跟下呢條list由底玩到上頂

月神大師

把嘢仲係倉底

係幾好玩呢套嘢
食得嗰招技過俾人仲屈機

Hata-Satya goes brrrrrrrr

係咪每次出prime甲都會做紫卡調整

呢個好睇de心情

對上都半年前
差唔多架啦

究竟點樣先可以打到紫色mod個任務
殺平原輕型艦 飛行員不落地
得哪吒 同埋一開始嗰個電佬

呢排係咁入Orokin Vault刷mod

回歸 咩都唔記得 起碼5年前玩過 有舊AC 求陪

最起碼都要有隻鳥女

噢 整嚟試吓先

Titania一技定二技都得

點解地球之後金星(好似係)
我覺得好難玩

金星組合槍有冇咩推薦組合

primary: gaze + tremor + splat
secondary: sporelacer （火衛）+ haymaker + zipneedle

有無新手一齊玩

ps4

呢排無咩特別新嘢吸引新人玩
你可以留低個psn id睇下有冇人加你
開頭既版算係易上手
睇住#1嚟去試下隻game啱啱自己玩先

有冇ps4 巴打刷鋼鐵精華(afk)

之前都有打過下既，不過近排冇咩紫卡想洗

我最近先開始玩返紫卡
個活動打到智障先換到64個energize
所以呢家瞓教就去掛機
不過一個人一個鐘先得60個左右

打咁多energize嚟賣？

係 仲有好多tennogen未買

要點做

咁火衛二有冇組合槍推介見有2種唔知有咩分別

上面火衛嗰把咪係

primary: gaze/vermisplicer/tombfinger + tremor + splat
secondary: sporelacer （火衛）+ haymaker + zipneedle/splat

接蟲都ok既，低配版kuva nukor

咁我攞返把kuva nukor嚟用唔駛搞咁多嘢喇

火衛唔係得副手 sporelacer咋咩
其他？for mastery rank

呢個真
把vermisplicer真係智障版nukor嚟
sporelacer就算冇上調下調riven都已經屌打全部怪

aksomati好正

不能同意更多

Conclave mo yen wan
執柒左佢啦

Loki prime係咪已經絕版左？
一set成3,400白金

係 等佢出庫啦 我見賣300-800都有
同埋loki對新手嚟講用途不大(除咗用嚟bug位外)

ll

玩到Umbra excalibur
真係好型
愛上佢了

條片百睇不厭

掘金神器
曾經幫我呃到幾千百金返嚟

Switch版過千啊

咁MR8又抵重洗既
洗到靚
玩厭左都易賣少少

電波augment幾正
諗緊走三技
換Valkyr 強化/Xaku
四技強化唔落玩純切好似勁d
錯覺？

洗多過10次我都留嚟自用 但可惜非洲人不受Rngesus祝福

個人覺得umbra個被動好智障
不如用番Excalibur+skana/broken war
玩火dot, 基本上lv 9999 都一刀秒
玩坦我就3技換Pillage
我玩開disturbution 3就換khora

尋日check左check
最後岀庫係2019年既P甲得返幾隻
希望今年可以刷到返黎

我淨係唔想再聽到exca招技喺我耳邊度發發發發

以前打T4 key 用exca撳到手指痛 之後就冇再用 換valkyr開無敵算

有埋張warcry augment基本上唔識斷

打獵升standing升得好快

邊度刷cell刷得快
成日唔夠用

nekros加隻打寶貓去打火衛2，d電池多都你唔要

有nekros prime
但係無打寶貓(點拎?)
火衛2 係唔係去打隔離庫?

打寶貓=掃描貓拎遺傳因子嚟孵化
火衛2係隔離庫

遺傳因子點先有?

淨係睇開呢個

買兩條smeeta code
再掃廿粒貓遺傳因子

大家可以戒下睇灰機
一黎大陸網
二黎有英文wiki跟易搵好多
睇譯名睇死人

High Voltage同Thermite Rounds可以點攞

好似幾好玩
不過打咗十幾廿次隔離都唔係出粟米身比我

越想佢出既嘢越唔會出，好似係

等奸商
農都得，不過後果自負
High Voltage - Sabotage (Hive)
Thermite Rounds - Spy (Kuva, T3)

之前想打spy農過自動hack
打咗三四十次都無就放棄了
以後有想要mod都係去warframe maket買仲好

wm買嘢唔係樣樣都好(個人覺得係啱你無時間嗰時放嘢)
好多人都係用佢嚟壓價做低個市價
揾咗trade chat有冇水魚先再去睇wm會有效率好多
同埋唔一定要用白金，揾同價嘢嚟換 性價比仲高

原來我先係水魚
我近戰紫卡(未開)放33p
係唔係已經做咗水魚

30p算正常，係得散彈可以再叫高d

有啲紫卡以前開咗
但係又無個啲武器 想用都無得用
想放又唔知點放
係唔係精通段位高就代表好

紫卡段位高低唔會影響張卡個值
個人段位最好就升到16，因為係紫卡段位上限去到16

冇嗰樣武器就有俾你去整佢出嚟既理由

冇位既話就賣冇用既武器，又或者去研究點樣去量產白金

低段靚字段會貴少少好似
雖然冇咩影響

低段就易啲被新手可以買到

好似愈嚟愈多i系外觀 開始有啲厭

轉個頭又整對翼俾你

對翼比肥仔用就夠了

Debt bond有排farm

買啦 除咗family有啲煩

Medical同advances 有得買咩

純睇運數

一個任先2個，仲要未必有
刷到幾時

我一定唔會走去刷，但都唔知做乜今日一個family bond都無得買

刷蜘蛛啦

有

好核凸

對翼好睇唔好用,擋住視線

有利實有弊㗎喇

好麻煩囉

之後有幾次都係link去twitch ac就送野
我拎左frost prime之後就冇再整
超煩

我唔係新手都想搵人一齊PS4玩

你想有人同你玩咪試下放低你個psn id睇下有冇人加你
暫時ps4都有幾個長玩緊
長玩又有喺度吹開水我先會加好友

而家我都係自己玩多，吹下人識下人先再算

除咗呢道有無Warframe tg谷之類

禮拜二定禮拜三會fix走
要換就快

已經狗衝咗去換

x2 換左先算

等咗gauss個頭等咗幾個版本NW
換咗拉落去先見到有
冇哂幣 屌
不過諗諗吓
咁柒又冇乜用 所以算了

不過我諗起好似xaku個頭咁耐都仲未有得換

根本有好多, 包括tennogen都係柒到唔想望第2眼

之前佢直播完有警報 睇嚟你冇打

所以用嚟用去都幾隻

邊到換

電台

差幾件prime part仲未打到
自已冇果舊relic,打果陣人地又冇用

打得多就有

白金解決到的問題就唔係問題

可以用白金買赤毒

VIP不遠鳥

真係騰訊入主完即刻出堆啲支那風格嘅鳩野

係Ticker到買左任
邊到可以睇返
頭先鳩㩒都唔知買左咩任

唔多覺有得睇返

原來入左Vault
唔怪得冇再出relic

MR30 bug未fix

如果唔係綁定我都唔買 淨係想要隻貓

leak? btw我nyx+ohma已經準備好

遲d出觀音/二郎神/太上老君warframe

應該係三國志warframe
貂蟬大小喬

邊個relic?我有時儲咗relic都無咩去打，我係呢排先玩返，之前停咗1-2年

我上warframe wiki 睇
本身想打vauban同saryn
有d part既relic有個(v)即係唔會再跌

我都無，朋友有，最近佢都一齊刷，我拎咗vauban part, saryn佢話佢都有，不過，我自己有saryn，所以，無問佢

其實你肯爆肝式咁打，實有機會撞到人攞粒vault咗既relic出嚟
跌唔跌就另一回事

Vault一次要幾耐先去解封

Nyx同ohma有咩特別用途

以家轉咗unvault形式，有可能要成年

ohma打狼囉
Nyx聽講打Corpus幾好用

唔想再打隻煩膠

自帶電嘅武器基本上都易打corpus
ohma個至尊浪人stand太好用 範圍又大
nyx招2 125%力量就可以直接del咗corpus個盾
又多CC 換走招4就op 但要玩shield gate
ash要155%仲要張集團mod, 不過有隱身

打多次有riven

不過應該都係zaw kitgun pistol

4技可以換咩

睇你玩咩任多 我多數中斷同生存
我換khora技 直接聚怪+鎖爆破怪

掃圖解relic我就換gauss不停4444
(tbh咩甲換gauss招技都可以掃圖
250 range 160 strengh就可以)
我成日用loki掃啲，新手係咁講tyvm

titania最快 不過我覺得飛太快要等佢地corrupt好煩

gauss招技最煩係要諗點回魔長開
配落harrow度就唔駛煩

[primed flow] [preparation] [arcane energizer]

我都唔夠用
個人覺得preparation裝唔裝都無所謂

終於俾我中到啦dllm

一街都係

我現有紫卡多數都係靠自己開

解relic先用 其他時候帶隻狗基本都唔缺藍

見過reddit有人用嚟打steelpath

突擊狗？

仲有冇氏族收人steam撚

應該係 唔知中文叫咩 sahasa
chesa就係挖屍

撳多幾次囉要 但打sp不如用nuke

Allows the Sahasa Kubrow to sniff out and dig up buried items.

The kubrow has a chance to scavenge additional loot from fallen enemies or containers.

呢2個mod?

有時Riven Mods Challenge完左mission佢又冇寫failed
但又冇unlockm到

你完成唔到佢個要求咪會

yes dig

想問埋NYX點配mod0forma配到好垃圾

多謝cfu指點迷津

build呢家嘢最緊要自己順手
duration >range>efficiency>strengh
主要strengh只要到115% 就可以

個人玩shield gate會帶decay key減盾
盾一冇就roll+用2技/3技
寵物帶panzer
arcane都係energizer同guardian

用umbral intensify代唔代到intensify同augur secret個位？

可以 用augur系列可以回多啲盾
一下就回到紫盾

喊出嚟開落呢把嘢度

ivara

二花奶淨係用佢解riven同電台，其他免問

riven同NW唔用佢 lol
loki搞掂哂
琴日食咗octivia 個波波吸仇恨好癲
根本唔洗隱身

係咪主玩3技？

Heavy Thrown FTW

其實2技完再melee都死哂 3技用嚟cc
用技係khora 4 > 2 > seer(上狀態) > melee

3技係多怪時先用(1,3 基本上用唔到)

btw range 280 可以去xini 解紫卡同farm relic

nukor得唔得？khora 4係咪用Khora技換走Nyx招4技？

spy mission先跌既mod好煩
有排刷

當刷2套ivara就好快齊

當然可以 nukor最多六個狀態 seer七個
但nukor可以一次上一堆怪
seer我用嚟打中斷/boss

係 換nyx 4

成個量角器咁

btw24號幾點出

alien版nyx又幾正

新手想開多幾個位放戰甲，應該打咩會容易d賺白金？

有遺物就打遺物，冇就打4key，再唔係就升syndicates

大黃臉聲望換mod賣

好柒

應該等佢出一百蚊個pack先會買 lol

應該兩年後

無所謂喇，係唔係都唔會買佢個pack

打遺物揀藍圖之後拎去賣？

有心機咪等成set先拎去賣，唔等得咪逐part揾人收

見有d人可以好似antman 咁縮細，係咪技能黎

應該係titania招技

hydroid 3 技bug都有可能

準備好聽朝早啲起身

4集團

d特別頭像點拎?

好似話封緊掛機流，睇路

4集團其實只要戴血色章 做新世間任就ok

我諗揾緊藉口比自己畢業

嘩屌

nerf咗好多嘢

DE 係咪好撚憎Xoris

咩op就nerf咩

紫卡有nerf佢咩？glavie prime就nerf左，係無buff xoris啫

其他投擲近戰全部過1
佢仲坐緊喺0.65

上得youtube既build預咗喇
個人極討厭回力標所以無所謂

嘩我把sporelacer仲昇到上去0.85發發了

不過手槍得0.55
雖然都屌打

唔過0.65點用

你錯了
呢把嘢神就神喺呢度

笑死

刪左post睇唔到

而家先知有promo code換頭像

我記得頭像係有個網有哂啲免費嘅code
仲幫你打好 一撳就攞得

promo code好似仲有免費武器同白金
(唔知仲有冇)

請問仲有冇氏族收人?

你要講明你乜平台先得㗎

PC/Steam

整件prime要72小時

所有甲都係
武器就12-24

幾時知下次岀庫係邊2隻prime甲

推算出既先後就知

萌新揾香港公會，有冇公會收留?

出嗰時話你知

通靈睇到係mag loki

Loki

邊套炒最高就出邊套 (好似係)

btw淨係想要啲護甲prime

Loki加招Guass技再戰十年

勁耐冇玩
有冇人講下依家個版本係咩甲同咩武器屈機

唔識死既甲再加是旦武器落火屬+viral

跑圖一流

overframe

我loki 仲有冇用
定係真係要硬到牛甲咁
Btw 武器輕鬆

loki 牛都冇咩人用

我最愛嘅loki 寶寶

dev stream

其實識隱身就無敵

牛都係比新手用啫 後期除咗用pink rhino揾奸商同buff人都冇乜用

又有新stand要farm
btw ps4 好似得新甲同雀delux更新？

新甲好型幾時岀

三月八號 好似

邊到有得睇

1小時05左右開始睇

玩左幾粒鍾survival

正，但我無跟緊貼，都係公會d人教我帶我，太多資訊

有幾多香港人會明lee個台灣惡搞嘅梗

呢隻驚一開始玩嗰時的確係有海量資訊，慢慢嚟就得

我唔擅長睇咁多字，哈哈，同少人玩香港人玩PS版Warframe

其實2邊都多人玩

我都明特別全部清一色係男性玩多

外國都有女性粉絲既

我有一次遇到，然後聽到個鬼佬教佢玩

終於出啲有用嘅 riven
(雖然已經有cedo)

我ps4成日都聽到有鬼妹 開mic
不過成日問啲智障問題 但已經mr 20+
所以一律答wiki

btw你要計返時差 應該香港早上先會多鬼妹

唔係高rank就勁，完全理解，反而想同香港人玩，我而家入個公會係澳門人開，都唔係香港人
我雖然唔係新手，但都係好多嘢都唔太識，哈哈哈，可能同鬼妹問嘅問題差唔多

識睇緊係睇shy

shotgun=錢

mr 20+ 乜都唔識就係不停練完就算
mr同時間都睇唔出個人識唔識玩
所以懶得答 講真
玩到後面大多都去試下有咩武器op
最近發現dagger幾op
連技都唔洗開直接冇護甲

shy真係得意又抵死

佢剪啲dev stream好正

未開好似都係40p
希望開多張corpus散

佢講octivia條片 係咁意淫
play herself ,finger

Octavia個design冇計wo

同感，我雖然跟唔貼都會自己上網搵下資料睇，最緊要享受下隻game佢又唔急去追lv悶又要玩過第2把槍

呢隻驚慢慢享受先係真理

ネ申木倉手

好快有得farm

進擊之巨人

如果Zaw想玩飛刀點配mod好？依家個配法飛刀得幾千傷

飛刀即係乜

神威觸染

主推近攻同爆傷，爆率其次，再加個viral
紫卡都係頭2個為主

kela?

whoelse

一陣試下先同埋想問下凱瑞斯雙刀依家重有冇用？

都有既

鬼佬兵器譜仲吹緊

屌依家晶能廢左，魅影仲可以用咩？

開到張紫卡

想刷wukong prime 未講打虛空裂縫 淨係啲遺傳都得1x%跌 是咪要刷幾千場先有

同人換都得既啫

仲有三個未用 NW又有兩個

出咗到以家一個都未用過
仲等緊隻gara/貓prime

其實得幾隻甲要用到
不過我鐘意sp long run
其他甲要換ash技 所以好多都要上

基本上你唔打超過2個鐘或以上都唔太需要ash招技
或者咁講，現時既敵人普通程況下都未需要用到佢招技
steel path度farm嘢就真係另計
以家休閒期hea得就hea

啱啊 我打完sortie就去掛機
等緊雀p個skin扮靚靚
新甲可能直接買 打任務多一套攞嚟食

我等緊扭屎忽個emote
新甲打2套都冇咩所謂，反正drop table入面實有其他嘢

基本上應該用唔晒，其實要用到umbra forma嘅wf都唔太多，我宜家落左好幾隻都仍然有3粒淨

今日係咪更新新甲？

有排

之前出現直播有個日期講3月8(香港3月9)唔知做咩
春季更新就冇講明係幾時 好似話3月出(3月底都係三月)

聽講rj個g點會消失
要刷快啲刷

wtf冇左g點直接棄game都得de倒自己米

點解要del g點？驚啲人太易刷？

佢話因為太多人淨係玩G點 其他節點冇人
(G點錢經都farm到 2分鐘一場)

佢應該推緊個void storm (delay到4月)

pc下/下下星期更新29.9
所有平台一齊update u30 (春季內)

鬼叫佢唔改玩法咩，雖然我已經升爆晒rj咁濟，但個流程太長又重複真係好撚悶，如果撞到啲掛狗就仆街

至少g點可以單刷，其他單刷真係忙到成隻狗咁

望就望佢rj 3.0 會好啲

冇期待冇失望

繼續等新甲

修復了至少30件殘骸的玩家：等級3
-等級1和等級2中的所有內容
- 3x加速修復無人機
-傳說核心
- Umbra Forma
-航道星艦資源包3

有冇得check repair咗幾多個部件

有冇得除咗件阿伯外套

好柒呀

果然做出嚟同畫出嚟永遠有個落差，之前貓女又係咁，不一諗起佢個eva 02造型就諗起劇場版個垃圾cp

換個色 01 配色

都係阿伯背心

只希望可以除 好似hydroid個外套咁

件背心唔係問題，著完背脊鞏起一舊係乜玩法

通風

真拱起左真係好柒

好搞笑個値

邊度有寫話要30件

Player has Completed 1 or more Wreckage or Clan BP and 4 Avionics Grid Slots Maxed: Tier 1

1x Rush Repair Drone
2x Armament Slots
10 x Riven Slivers
Bonus Railjack Mods
- Munitions Vortex
- Battle Forge
- Particle Ram
- Void Hole
- Railjack Resource Bundle

Player has completed at least 3 Wreckage and 7 Avionic Grid Slots Maxed: Tier 2

- Everything in Tier 1
- 2x Rush Repair Drones
- 15 Riven Slivers
- 10,000 Endo
-7 Day Resource and Affinity Booster
- Railjack Resource Bundle #2

Player has completed at least 6 Wreckage and Full Avionic Grid Slots Maxed: Tier 3

- Everything in Tier 1 AND Tier 2
- 3x Rush Repair Drones
- Legendary Core
- Umbra Forma
- Railjack Resource Bundle #3

佢改咗

第一日係要30 件 太多人嘈
第二日就改咗

好彩冇去repair

repair都無咩所謂既，整完拆咗佢d料都會俾返你

懶

我反而最想知佢最終會點處理啲parts，我差唔多全部融合升爆晒啲stats

佢唔係話轉返武器元素咩

但好似無乜講engine, sheild個啲點改

rjj血同甲張mod冇咗，要另外升
其他冇郁

刷30件唔洗時間咩

幾場g點就有喇

唔係話改左做6件就得咩

係 基本上有架畢業rj就搞掂

佢隔一日改呢下幾仆街囉

聽講好多人買完啲格仔用咗200p
仲刷咗三十個mk1

格仔要買既咩

啲人為咗一次過repair 30個買哂啲格

屌 一次過出咁多
得返800p 又要做奸商

有得用白金買？我以為全部都係tennogen

ps4 有得用白金買 但75%冇得買白金
pc cash only

原來係咁，pc玩家真係唔知，咁ps4咪可以真正做到無課金

唔買prime護甲組合包就係囉
ps plus半年到送一次200p
但好多lowballer一套甲30p octavia bp 20p
成日一堆人直接殺一半價
呢家都係隨緣賣

prime護甲買唔買都冇所謂喇，又唔係話做得特別靚
反而近期tennogen嗰堆做得仲靚
ps零課生存就係靠殺班小學雞玩家

最近啲小學雞好窮

又係巴絲感謝祭時間

雖然已經俾支那打劫咗，都要多謝各位對呢隻驚不離不棄
希望總有一日大家會再重聚